緬甸一名雜貨店主見軍隊經過，舉了個抗議手勢，即被射殺

緬甸人今天遭遇空前浩劫，
一名雜貨店主見軍隊經過，舉了個抗議手勢，即被射殺；
一個20歲的大學生，六天前被抓，今天軍方還回一具冰冷的屍體，左腿被刺刀捅爛，右腿有槍傷。軍方狡辯稱，是他自己往刺刀上撞的；
一名全民盟的黨員，被刑訊逼供致死，屍體未經家屬同意，又被軍方解剖；
一個青年學生，中彈身亡，子彈仍嵌在屍體被洞穿撕裂的太陽穴裡，還有多名示威者被射殺，有的頭部被徹底打爛，有的頭顱被削掉大半，皆慘不忍睹。
緬甸軍閥已犯下反人類罪，必將受到審判。無辜民眾死難的血債，定要用獨裁者的血來償還。

原source:

左膠又睇唔到

已經係戰爭罪，反人類罪
歐美只識遣責

仲恐怖過六四....六四都係夜晚去到凌晨發生既事
而家緬甸軍係冇停過咁樣殺人
軍隊開曬先例可以隨意殺人唔洗負責, 除非推倒軍政, 否則根本唔會有平息既一日

Biden : Noted .

多謝一堆反戰撚令世界上更多人被奴役，被殺害

btw 有無得fc

緬甸人唔係黑人🙏🏻👋🏻

左膠真係中邪惡過獨裁政府

偽君子比真小人更可怕

反戰撚應該全部處決

國際跣: 一定係緬甸佬冇支持過拜登

偽和平

睇到個心好痛

六四都冇咁撚癲

佢地光天化日

咁又唔好咁講
冇人想打仗既

之不過左膠核突在於呢頭扮曬人權鬥士
另一邊發生人道危機就扮盲

biden: 翠種未有指示.

所以我指明係反戰撚

班友就係左膠

偽善左膠真係死全家
黑警起碼有明確立場係敵人
左膠真係2邊不是人 但又影響群眾

我FC 唔到
暫時只知超過60人被殺

Civil War

班左膠而家割撚曬席扮冇撐過登
再老屈返轉頭話佢地唔係左膠

military terrorists

的確冇人想打仗，但面對人道危機，反人類罪行時，唔係一味講呼籲，遺憾，交涉等等屎尿屁

都已經唔係呢種水平咁基本
國際線班賤種而家倒果為因 話 香港人唔撐拜登所以拜登先唔幫香港

美國班反戰撚屌唔記得美國獨立先賢，佢哋先有今日嘅自由

左膠呢班賤種人人得而誅之

中共屬共產主義第五國際，輸出革命

對於緬甸人，依四年太難捱
點樣 可以捱到侵侵政府番黎

真係行過唔鐘意就槍決

佢地冇進攻能力
真係雞蛋撼高牆

邊有得打

btw ching 你比國際跣班賤種cap 左圖上twitter 圍爐

因為左膠只不過係一班滿口仁義道德懶係大愛港人權 借左派之名沽名釣譽嘅無賴

白羅斯，北韓過去四年應該好和平

佢哋鍾意

班賤種遲早畀人一鑊殲滅 左膠有事我絕對唔會救反而會踩多幾腳

緬甸咁大單外國都一啲反應都無
加強左中國武力攻台既決心

駁唔到= 又拉侵侵落水

左膠真係害撚死人

真係寧願班撚樣唔出聲都好過而家咁喺度沽名釣譽扮曬嘢

其實呢批撚樣左膠都幾撚無恥
佢地清楚知道香港而家主流右傾緊
吹左幾十年套左翼已經冇市場就扣返帽子落去主流香港人話「唔抵幫」

二黎佢地知香港用FB多 少用twitter
就特突cap 返fb cm 返twitter 圍爐

咁我回覆嗰位巴打話要等Trump 返嚟啊嘛

調返轉就係要沽名釣譽 先咁高調係咁出聲「扮做野」

講「迫害」 中東D女人唔戴面紗即刻處死又唔見呢班垃圾去吠

真係要搵 美帝 武力介入

真

對付左膠絕對唔可以有一點仁慈 唔係一定害死你

根本無賴一群梗係搬龍門搬到上太空啦

冇錯就係班撚樣沽名釣譽反而壯大人哋個膽

好無奈 好無力

除左rt仲可以做咩

不嬲都咁講
乜都唔做只係講幾句已經比班賤種上綱上線「變成魔鬼」 / 「同共產黨有乜分別」

咁倒不如真係對佢地做一D 「共產黨先做既野」

左膠話 唔撐拜登冇資格叫佢幫手

左膠：
電影無黑人 好嬲
TRUMP 鳩up 好嬲
梅根個仔無得比人叫王子 嬲到震

緬甸啲人比軍隊警察殺、新疆種族滅絕、法國老師比人斬首 就係當地文化 我地要尊重

係都怪聯合國先啦
歐美有咩責任/利益同你開戰？

咁其實你用個鍵盤攻擊軍人同左膠有咩分別？白痴仔。

香港左膠特點
爆買黃店 但手足上庭唔理
但又叫口號 義士不是condom

Btw 幾時又舉行黃店感謝日？

其實根本全世界都知支那默許同暗中支持軍政府
今日軍政府開始裝華為鏡頭

你扮乜姐
仲唔考popo
請問連仔點解會接受香港警察喺連登落廣告？

Blm
緬甸人唔係黑種尼加
Who fucking care

其實中國同俄羅斯都唔支持呢套普世價值 所以冇野可以講

真係狗會唔會開post問咁多野呀白痴仔。叫你老母帶你去驗腦啦

國際戰跣班賤種而家為左維持佢地個「女權agenda 」連水炮車都可以幫手護航

屌你老母

屌

六四只係極權的一件小事，呢幾年殺咗幾多人你都唔知啦。

你search 開乜野咪會彈乜野出黎囉
想考狗咪認囉

緬甸人真係好慘，世界上有能力幫到佢地既文明國家冇一個有實際行動
美國啲左膠選左個垃圾總統唔只害左美國人，緬甸已經係最先間接受害既外國

左膠：

緬甸人唔支持黑人BLM
仲要特登歧視中國
所以係抵撚死

仲有香港人同新疆人種族滅絕係非常正確

對住你呢啲懶醒既仆街真係好嘔心
你睇佢而家彈乜野廣告，乜撚數碼廣告，啲廣告似足你份人9唔搭8

真
仲衰過香港

新彊人冇出聲講blm = 抵入集中營

而家問緊你呀，鍵盤戰士
你咁撚勇唔去攻打軍人？
喺鍵盤屌兩句原來就唔係左膠？笑死人

又要值得回憶

反戰都要有個限度 下下都愛與寬容既左膠就應該處決晒佢 根本有啲野就係必須要靠武力去解決
班左膠淨係識顧住個畫面好唔好睇都痴撚線 你贏左踩住敵人條屍個陣咪要幾好睇有咁好睇囉

睇完外國D示威。先發覺香港呢邊D裝備真係好勁

而家問緊你呀，鍵盤戰士
你咁撚勇唔去攻打軍人？
喺鍵盤屌兩句原來就唔係左膠？笑死人。死白痴仔，最怕你呢啲又低學歷又無技術既人但又懶撚醒

左膠光環建基於不公義，世界和平左膠仲邊有價值。

左膠：緬甸你憑乜野要我出兵？

畫面好靚 咪又要人地血汗做出黎

成班愛登力消失晒

其實冇責任幫你

只係唔中意佢為為左利益成日周圍R 光環

因為六四過後 司徒老賊都幫中共去美國遊說入wto
原來血腥鎮壓完係冇事 兼有反對派議員幫手遊說
你係第三世界國家 你鎮唔鎮壓？

之前屌香港人就聲大夾惡
而家緬甸人道危機就縮曬入佢地老母個閪度

愛登力 = 擁護共產黨 + 奶人民幣 + 要維持現況

左膠: Netflix 冇黑人

成日嗌出兵，邊個出？呢啲要出都係出聯合國維和部隊，但有支俄2隻妖孽喺到，點樣通過維和部隊

最睇唔過眼係左膠R光環
大事大非同人道災難
就扮睇唔到

出兵未呀 屌佢老母

戰爭其實仲可以帶來希望，但而家表面上冇戰爭，但實則係單方面對人民既欺壓，慢慢死同轟轟烈烈死既分別

中俄有份反對聯合國譴責緬甸軍方政變
有勢力撐腰 梗係無有怕

但明明之前國際跣先話 呢D 國際組織好有用

其實緬甸情況仲大鑊過香港

愛登力 = 擁護共產黨 + 奶人民幣 + 要維持現況

屌你老母啲大國肯做野未呀 正一冚家產嚟

呢樣先係最核突同噁心
平時日日消費人地
到真係有地方發生人道災難就集體扮盲

班愛登力而家割曬席話自己冇撐過登

cctoy會員撐侵偉論收集區(2)

佢哋仲繼續圍爐擁護共產黨

歐美班左癌環保女權黑皮基佬閪又扮睇唔到

美國睇唔到 歐盟睇唔到 中國睇到打埋一份

左膠：BLM、LGBT、環保

極權殺人： 我唔知道我睇唔到

班左癌繼續消費LGBT真係好撚嘔心

唔怪得上年都有唔少LGBT撐Trump
儘管Trump係共和黨

其實有冇方法係可以運到槍過去
至少可以有對等少少嘅武力殺班仆街都好

到時美軍英軍死人，你負責？推翻完軍政府，下一個政府又係暴政，又派軍隊？
外國搞完疫情仲有幾多錢可以亂洗？

講咁多 咪又係因為緬甸無天然資源

得d爛地 你試下中東

美國佬即刻到

慘

犯國際法嘅話，係所有國家有責任，否則國際法寫嚟托柒
偏偏今時今日，國際法真係托柒
冇國家想承擔責任

中共:哇屌原來光天化日咁殺人都無野 識玩了

奧巴馬打卡達菲嗰時比Trump 日日屌，話美國唔係世界警察（which Trump was correct). 雨革嗰時Trump 都警告奧巴馬 "must step out from Hong Kong"

其實班契弟係度搞特權階級只會連累個班只想普通融入既普通LGBT

伊拉克咁
一殺開就唔會咁易停

而且世界警察美國 左膠當道
真係唔知有咩軍事力量可以救到佢地

已經 block 曬
Thx for sharing

有冇汁CCTOY唔信㗎

千錯萬錯都係侵侵錯

如果侵侵做咗總統，一早核平支那

入面pin 起條友仲要係五毛黎
為左反侵/侵粉折墮到同毛圍爐

啱呀
Trump 好似佢哋嘅仇人咁
完全唔知點解

Push

唉

剩低移民一條路

只等北部民兵入城

冇問題架，但班歐豬美狗又要出聲拎光環咪柒囉

香港黑警一定光明正大學習緬甸軍火

哩個傻系唔係五毛/分化撚嘅話真係極品嚟
水炮車老公打到人地斷手斷腳d人咪憎佢地囉俾人網上串幾句唔得痴撚線

香港黑警一定光明正大學習緬甸軍方

反右同文革都幾千萬咁殺

普通LGBT人只係想光明正大似普通人平常生活
屌你老母班左膠仆街完全搞臭晒LGBT

支持樓主追撃死左膠

因為侵侵斷左佢地條社運水喉呀嘛

撈ngo真係好撚好賺

痴撚線

支持樓主追撃死左膠+登粉

我都BLOCK左

裏面全部都係仆街冚家剷

但係上文愛登力都係鱔稿寫手？

捐錢俾NGO不如投資軍火商又或者杜蕾絲仲實際

所謂NGO根本就係偽善嘔心奶共組織

一樣還一樣，Trump 嘅不干涉主義先係符合美國利益。依家昂山一樣奶共，出兵對美國百害無一利。

最搞笑係昂山明明係連登仔口中嘅左膠，但時事台右膠又同時要求外國出兵扶植佢

一蚊不捐
叫佢哋救人次次諸多藉口
一句救，一句唔救
好簡單

因為軍政府實質都係奶共底

理大事件就係一個好例子

紅十字會喎，人道主義喎

如果一個政治人物做左4年乜撚政績都冇一早就要躝
堆ngo 去非洲扶貧至少搞左幾十年
乜撚都做唔到剩係識道德綁架屈你捐錢

Durex點解

所謂捐錢就係......背後助養高層

屌 全世界百幾個國家扮睇唔到

左膠必須死

生少個，自己都養唔掂，不停生，世代貧窮

佢地習慣無視佢無力改變的事物。欺善怕惡並非故意，卻變成佢地最大特色。

唔係自己被殺梗係口響啦...左膠全部應該死

殺人如麻
各國仲係自掃門前雪
世界突然好冷漠
只有祝福Myanmar

一樣還一樣
特朗普的「乞人憎」係源於佢較老實
之所以扶昂山係出於對佢為緬甸民主的嘗試而已

真係估唔到人生遇著呢兩三年有呢個機會赤裸裸咁睇撚住個世界有幾虛偽
咩納粹咩軍國主義咩恐怖分子 講閪咩
所有野只係勝者為皇

郭美美

Same feeling
以前睇近代史仲會自我安慰，覺得歷史重演只係巧合

軍方有晒導彈火箭 輸梗

唔好咁弱智啦，緬甸呢啲收入點移

Dominic都忍唔字

攬炒囉
北部民兵加埋羅興亞人已經忍夠
佢哋真係做到玉碎

其實無錯

緬甸呢d地方地緣歷史上都好複雜
又窮無利用價值
以前靠玉石資源都風光過
依家就被軍政府搞到咁
無人有油水賺就淨係口頭譴責事實wfc
日日死人係咁求都無人幫手又反擊唔到
諗下都覺得絕望

香港已經算好好彩 呢十年八年都有利用價值
但隨住中共繼續玩爛香港
歐美都會愈唻愈少幫手
依家d救生艇schemes真係仁至義盡
起碼有錢/有能力嘅走到

北部堆武裝分子由中共科水
最尾中共點都係最大贏家
不過換到少啲無辜平民死都好嘅

大把支那慘案慘過六四啦
六四之所以最多人提
唔係因為啲人死法有幾慘
係因為嗰啲人係文革後全中國少數有學識嘅人

走難去周邊國家避下

經過今次 而家嘅世界只不過係邊個有槍邊個惡

ATNA

本身仲諗住北約出手
而家係無機

How about Myanmar?

好撚慘

食屎左膠批鬥完阿侵就潛晒水 根本就叛國者黎

六四死幾千至1萬人啊

：So what,誰大誰惡誰正確

諗起呢條片

左癌： 幫緊啡皮霉根打戰線唔得閒呀 ff俾人歧視緊要過實彈屠城

can't agger more

all talk

要變武裝組織起義啦

聯合國瞓咗

六四最恐怖係一次過殺哂所有當時最有前途嘅知識分子

公投被無效
3個組織高層被軍方槍殺

民主黨:

有冇黑人係入面?

I just care about it

出完兵仲要駐軍幾年鎮住班軍頭

緬甸狗軍

係日以繼夜咁殺平民

唔對等就係屠友
軍政府有膽放低gear 同人打？

緬甸人

痴線...呢件事係依家發生但全部人好似睇唔到咁...

自殺式襲擊班含家剷啦屌

記得睇高達00嗰陣，個主角講過句說話，類似講緊發動戰爭嘅目的就係換取和平，細個唔識野。原本真係道理黎

你知唔知國際法
多數要個國家同意先有效
唔同意就冇效㗎

聯合國軍隊只用嚟強姦阿富汗婦女

真係得香港人睇到
左膠繼續睇唔到

All talk, no action. gif

好sad

左膠係世界毒瘤，BLM話我唔知唔關我事睇唔到

有戰爭先有和平同自由
愛爾蘭獨立戰爭，美國獨立戰爭，英國內戰，法國大革命

真
印度個邊都剩係接幾個軍人

同埋佢地都唔想放棄
好似香港9月既時候咁
冇人諗過走 以為會改變到世界

美國左膠呢？香港左膠呢？死晒呀？

仲捉左二千幾個， 有排折磨。。。
左膠BLM 而家淨係識關注梅根，呢d 一句都無出過聲
左膠真係仆街黎

隻竹絲雞

食黃店咪幾好 可以將傷亡減到最低之餘又keep到抗爭熱度

拜登：都係梅根俾人蝦緊要啲

佢地再唔殺返軍隊家屬
一撚定輸

汁？
聽都未聽過
有個冇約束力嘅國際法院、國際刑事法院
雖然冇約束力，但判你係咪犯國際法，係由班國際法官去判，唔你你指嘅所謂多數國家

止戈為武

梅根 Live Matter

black lives matters一個積犯死成個歐美要下跪 東亞平民死wfc

nba Hollywood 個班

連登班左膠淨係識開post好嬲好嬲
仲唔快啲去緬甸幫拖

連登仔唔係又all talk no action啩

緬甸真係咁難買到炸彈原料
炸死幾個軍人有咩咁大不了

推

一個20歲的大學生，六天前被抓，今天軍方還回一具冰冷的屍體，左腿被刺刀捅爛，右腿有槍傷。軍方狡辯稱，是他自己往刺刀上撞的；
意外插入av咩

香港已經夠離譜
緬甸仲癲，但係幫佢地嘅國家少過香港

黎近仲有東京奧運， 係要呢段時間黎搞破壞
無強國backup 個軍政府我就真係唔信la

呢份嘢美國都冇正式簽

有國際法禁止
但係美國冇簽
唔理照用

垃圾左膠永遠都係垃圾，如果唔撐你就可以唔負大國嘅責任，咁小家同支共有乜分別

東京奧運｜日本拒接受中國疫苗 爆從未獲奧委會通知

支暗好明好都一定幫拖，因開先例如果人民勝利就大L鑊

當日喺太子狗屋對面，有人單拖問班黑警係咪跌咗良心，跟住俾十幾隻狗追出馬路打，爆哂缸再拉埋

明明之前好多拜燈post

大愛撚呢？

So?你講緊第二樣嘢
呢到上面講緊反人類，你拉去講海洋法？
如果某國唔簽關於反人類、種族滅絕嘅公約，根據你邏輯，一車車送入毒氣室都冇犯法？
笑話
你又扯開講達姆彈，唔緊要，自己睇

As regards the Court's exercise of jurisdiction, the Conference agreed that a situation in which an act of aggression appeared to have occurred could be referred to the Court by the Security Council, acting under Chapter VII of the United Nations Charter, irrespective as to whether it involved States Parties or non-States Parties.

左癌撐黑尻屌緊皇室呀 唔得閒

緬甸算唔算俾左啟示香港人

勇武係絕對武力面前根本係無用

仲舛facebook 既都係傻閪

其實又關左膠咩事？

霉巾慘d，因為佢係黑人

聯合國， 美國， 歐盟
死L咗去邊！

2021年呢個世界仲有啲咁嘅事

依班兵都殺過羅馨雅人

左膠: 睇唔到呀
我淨係睇到皇室歧視霉根

Cls...

個個見到支共係新彊明目張膽種族清洗都無野，梗係有樣學樣，歐美根本變成無牙老虎，又或者叫唔埋到身都唔會比反應

你咁講
係咪間接話果啲打國際線既係傻鳩？

and I just forget that.

國際線

聯合國=on9垃圾做show組織

西方民主文明：係！你哋無責任出手！咁同時請你哋唔好再輸出民主自由思想，正正民主自由既種子播入咗緬甸人心入面，先會有今日既反抗，無呢顆種子就唔會有今日反抗，所以唔好再對外宣揚「民主自由」，咁就唔駛推平民百姓上前線受死，ok？

你睇埋下面先啦
Also, under these circumstances, the Court would not have jurisdiction in respect to crimes of aggression committed on the territory of non-States Parties or by their nationals or with regard to States Parties that had declared that they did not accept the Court’s jurisdiction over the crime of aggression.

拜登:已閱

Well noted.

All talk. No action.

外國口交部啲嘴好累

真

左膠係一班無腦低智偽君子

暫時無一場鎮壓勁過六四

六四係一晚屠殺幾萬學生
D軍人 用自動步槍, 機關槍 掃射
坦克直接衝去碌死人群

裝備勁都一樣擋唔到實彈

其實 聯合國維和部隊 主要唔係打仗, 係進行人道主義救援

即係見你受傷, 就幫你醫療
見你無屋住, 就幫你興建難民營
見你唔夠物資, 就送物資比你

但維和部隊 唔會主動攻擊任何團體
除非受到攻擊, 維和部隊 先可以開槍自衛

兩年前 伊朗 屠殺示威者, 美國政府又咪一樣講句:「我們與伊朗民眾同行」 就算.........

國際線 主要是令英國接收 香港難民

唔係要美英出兵救香港

The world is watching!

Literally: watching

香港人算唔算俾左啟示緬甸人

咁認真做咩,番工同移民咪算